# README #

Projekt zaliczeniowy, którego celem jest analiza działania algorytmu klaseryzacji aglomeracyjnej, zawartego w pakiecie scikit-learn dla języka Python.

Autorzy:
Aneta Bech,
Dariusz Gala,
Anna Żabińska